英王美債4.5% 咁高，點解仲要買股？

仲要加息期
點止4.5%

內銀市盈率6-8，理論上你回報係有12-16%，點解唔買股？

點解出公司債出到要預埋一通散戶?

畀你祝福一嘢
支銀走得貨

我只信1800，其他股票都係辣殺